有無人夠膽放自己條女既腿將相出黎？

同有無人連對女友講想影你對腳都淆哂淆成個老婆奴咁

樓主冇女朋友